【現場直播】黃國桐獲保釋

【現場直播】黃國桐獲保釋

RFA 自由亞洲粵語
202K subscribers

【現場直播】黃國桐獲保釋

#

桐叔

天佑好人

走啦桐叔

黑警死全家

桐叔頂住呀

出嚟啦

桐叔加油

push

加油

多謝桐爺

聽朝繼續去探在囚人仕

掌聲雷動

唔好放棄

好感動呀

民主 人權 法治
大家唔好放棄呀